[青春已逝]覺唔覺依家既人做任何野都少左團火

返工等放工
做野hea 99
唔做錯就得
日日得過且過
完全唔追求進步

成世人既目標就係買樓
中左六合彩做啲乜呀
買多幾層等收租
唔洗做就有錢收

我記得以前睇過一個節目
係講王維基發蹟史
當年佢岩岩城市電訊搵到錢
佢第一時間做既，唔係買新樓換大屋
而將第一桶金放返係公司再碌大佢

呢幾年我見過最有火既名人一定係佢
點解呀？因為佢夠膽將佢本身有既錢
拎出黎搞HKTV，唔好理佢依家算唔算成功
最起碼佢都做過，博過
衰左一次都仲夠膽企返起身呀

我唔知香港仲有幾多個有呢團火，有既，我希望大家堅持住，就算仲有幾細都好，唔好俾佢息左，總有一日，一個機會，團火仲會再次發光發亮

同感

推俾大家睇

Wiki 真係香港精神

大家都係求穩陣
狀元一定讀醫
無人會同你博 因為時代唔同左 機會冇以前咁多

推多野

冇得上位發達，點解要做咁盡？

你係咁灰既話，上位發達果個一定唔會係你

推

王維基當年買左樓既話依家就唔會咁折墜

有幾折墮

香港咁樣,點樣有火
我最有火就係移民

度度都有仆街架啦
你估你避
可以避得一世咩